有冇人買左百老匯電影中心20週年驚喜電影?

已經冇晒飛了

我買左 Trainspotting

淨係買左第7套

加埋迷幻列車，買左4套

左眼見到鬼

我就係人稱百厭死仔王勁威啦

買左Breaking the Waves
想睇Trainspotting但賣哂

有無人知個七套神秘電影係邊七套
雖然賣唔到飛但想知下

話明係神秘，梗係到時開場先知

估下啫

買左兩場神秘飛